覺唔覺渣車返學嘅大專生好撚贛鳩

屌你老母憑乜野我逼地鐵你自己渣私家車

好在今日刮花左個有錢同學部benz

如果唔係成日都心up up

拉得？

唔覺 成班女係度望 爽到

發窮惡post? 利申 渣golf番學

唔覺 利申：揸hiace返學

原來係你

識女朋友都易d la.........

唔覺
利申 渣91m返學

好唔環保囉

唔覺 以前都係個有錢fd揸波子車埋我返學

有錢就係王道
用黎溝女你識唔識？

酸

有錢仲渣benz

Tesla 撚路過

渣單車返學

有錢緊係渣巴士啦

大大架, 放學係入面開P都仲得

起馬都會返學啊

日日返學放學都要坐你車